養柴犬既人，入黎交流下

養左隻狗四個幾月，睇住佢由2.5kg變到11kg，真係大得好快柴犬真係好難教，但係如果肯比心機教，都可以教到佢聽你指令，sit, hand hand, down,follow等等 大家有冇咩教狗方法分享下

附狗圖一張

柴犬hater coming soon,樓主快d走

我隻柴細細個未夠兩個月就翻嚟 到而家歲幾 一開頭半年會咬人教到而家淨係識lam人又唔吠 最多嗚嗚嗚嗲我地 岀街淨係會聞其他狗 帶佢去沖涼幫佢沖涼個人都話佢乖
不過真係好難教 好硬頸 但係識教嘅話真係攬又得錫又得 又嗲成日拎玩具叫我地陪佢玩
狗狗曳可能基因都有關 但係真係要主人識教先會乖

我個隻仲有少少護食行為，興奮會輕咬人😥😥點教佢唔咬

嗰陣佢細個佢一咬人就喂佢鬧佢再細細力打佢個鼻 跟住困佢入籠 佢冷靜左先放佢岀嚟 乖就比野佢食 lam人唔咬人就讚 大左定左就唔咬人

我個隻有時仲賴尿，見到人會好熱情但又唔會咬人 會撲人

有一次我喂佢食野，放底左糧 坐係佢格黎望住佢食，佢吠我，勁大聲 我嚇親

樓主, 我入黎睇花生

11kg?
點睇都仲係一隻未成柴狗

Bb仔既相未放大狗

想一棍打撚死隻蓄生

樓主，宜家敏感時期，你都係遲啲先出post啦

咩狗都中意就係好憎柴犬sor

點睇都似特登咁大件事 平時唔po揀依啲時候先黎po